大家繼續努力！為身邊嘅人加油！

過去嘅個幾月嚟， 大家真係做咗好多嘢，
嚟緊嘅一連串運動，我想預先為大家打氣。
明白好多人會好攰或感無奈甚至絕望。

唔係自high，未來好似好灰暗，但凡事一定要有期望，
就算希望得0.01%都好都要keep住。
今日唔知聽日事，每一個嘅夢响未能捉及之前大家都會俾人覺得係發癲，
但如果夢他朝有日真係可能實現就唔會再有人覺得係痴線。

如果你唔覺得會成功或者中途放棄，咁你個夢一定會失去，
但如果有日我哋個夢會實現，希望响呢度嘅各位記住
係因為今日、以往同日後大家出過嘅一分力。

我希望我哋終有一日會成功！